同男/女朋友住得最近有幾近？

一齊住唔計

一個身體之隔

二合為一

鄰居，對面屋，bb仔就見

隔一條馬路

唔遠，一個光年姐

係我左邊

3個地鐵站

山腰 山腳

同ex 同一個屋苑
佢一座我五座

好浪漫
青梅竹馬咁
祝永遠幸福快樂

兩個維度
一個幻想
一個現實

我同左手最近嘅距離？零

隔多個男人？

我天水圍佢西營盤

同區 行過去20分鐘內

多謝
成日講返先發現大家喺對方細個既回憶中都幾多第一次
例如我地係對方第一個朋友，
有好多第一次玩既玩具都係喺對方屋企玩

琴日先有件搞笑事
我地經過滙豐總行
我話我細細個第一次見到呢幢嘢唔係實物，係一個呢個形狀既錢罌
之後佢就話”我以前屋企有呢個錢罌喎⋯⋯ ”(即係話又係佢屋企睇到)
唔係啲咩特別事，但諗起都覺得幾得意